# TODO

- [X] Créer un repo partageable
  - un seul repo avec le root, l'application liste, l'application panier
  - 3 projets : application-shell, products-list-app, cart-app
- [X] Avoir un readme pour lancer le projet en local
- [ ] Avoir du nommage cohérent entre les applis
- [ ] Faire un makefile